反唔反曼好

其實依家支持曼聯仲算唔算glory hunter
仲有無需要反曼

反獌是普世價值

唔反獌點對得住咁多年以來每季19隊被黑嘅英超球隊

依家唔需要反，只需要笑

我掉晒你哋個老母